"Wel, liefje, het is deze lieve kleine opening in je billen die ik ga mijn lul voorstellen.
Het kan je wat pijn doen de eerste keer, maar door zachtheid van beweging, en stoppend van tijd tot wanneer het te veel pijn doet, zullen we hem volledig ingeschoven krijgen, en dan zal het een enorm genoegen zijn voor ons beiden. "
"Lieve, lieve Charlie, doe wat je wilt, je lieve lul kan me alleen maar geven de grootste verrukking; Ik ben stervende om hem bij me te hebben, het kan me niet schelen waar, zolang ik het diertje in mij krijg.
Ik veronderstel dat ik dat wel moet zijn op mijn handen en knieën. "
Waarop ze zich met grote behendigheid omdraaide en de twee hard en presenteerde al veelbelovende bollen van haar charmante achterkant.
Ik ben er geen tijd meer in kwijt eerst mijn lul in het kutje in haar kut duwen, om het te bevochtigen.
Het was zijn eigen prediking die hem in de problemen had gebracht waar hij nu in zat.
deed haar weer trillen van bovenmatige lust en ze oefende zoiets druk erop dat ik moeite had om het terug te trekken.
Het was zo behaaglijk en leuk daarin was dat een grote verleiding om een ​​cursus in haar te lopen kut tegelijk, maar met het andere object in zicht, en wetende dat ik wilde al zijn stijfheid om te slagen, ik heb voldoende moed verzameld om in te trekken; dan het zeer plenteous speeksel in mijn mond aanbrengen dat Gamahuching haar had gestimuleerd, ik voegde het toe aan het al bevochtigde prikken en wat aanbrengen op haar kontgat, en een goed bevochtigde introduceren vinger, legde ik de knop van mijn formidabele lul in de kleine en glimlachend opening die voor me lag.
De onevenredigheid vond ik zo groot dat Ik vreesde dat succes veel te pijnlijk voor haar zou zijn, maar denk aan het dimensies van wat eruit voortkwam, ging ik stoutmoedig verder met de 11-WERKING Ik kwam over de knop zonder haar te laten terugdeinzen, maar als ik Ze duwde zachtjes naar voren en was ongeveer twee centimeter in haar gekomen Huilde "Houd even op, Charlie, het voelt zo raar - ik kan het niet meer verdragen."
